召喚荷蘭叻

屌你老母
呢個大型民意調查
信未呀？
清唔清楚？
見唔見到呀？

政府既民意調查都唔信呀？

荷蘭叻：呢鋪唔算

算啦 佢又睇唔到架啦

佢有無賭跪住返屋企

死雞撐飯蓋荷蘭叻